一人N個廢老鍾意講既說話

我食鹽多過你食米（如果真係咁，你死撚左好耐啦）

無大無細（一唔夠人講就會拋呢句）

比我後生廿年呀我實打到你仆街 (邊講邊走)